[西班牙] Sevilla住三晚, 去邊好?

會在Sevilla住三晚,
一天在市區旅遊, 一天去哥多華,
仲有一日, 建議去邊好?

1.格拉納達Granada, 來回6小時
2.直布羅陀,來回6小時
3.北非ceuta(西班牙領地),來回6小時
4.北非摩洛哥tangier,但來回超過6小時
5.Huelva,來回3小時
6.留在Sevilla市區閒逛
謝謝

.......................
3日SEVILLE都係岩岩夠玩,巴打想點呢,仲要去咁遠
granada 最少又要玩2日fullday,剩係albraham都一日,仲未計舊城區對山頂既小數民數區

cordoba就一日都得,但最好seville > madrid 路過
玩就得,

ronda都可以,搭巴士2小時左右就到
其實你3日玩SEVILLE都係岩岩好,唔太緊/鬆,剩係西班牙廣場都玩你半日啦,最好下午去,去到夜晚日落

咁我嗰日留喺西維爾算了

留番係Seville啦
市區都夠玩2日
同埋你揀果啲城市都唔止玩一日
Cordoba個人覺得唔抵去 得座教堂叫有啲野睇 半日都行完 但計埋來回車錢就唔值

哥多華近近地，半日幾好丫
之後返西維爾市區玩